不如圍番政總？

警察固然係我地嘅敵人 但係幕後黑手始終係政府 求睇法

blocked 上一頁

請善用起底功能

圍政總做嘜？政府會損失$100蚊？
要圍梗係揀d造成嚴重經濟損失地方

不推文回覆

切勿亂帶風向！